大嶼山私家車被狗咬 冇仇報

片：

豬咬26 狗咬46

隻狗同架車有仇?